高普與比列錫

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

美國隊長係勁 下季加埋ZIXXX好能屈

屌文廸on9會唔會俾人鬧係歧視

BLM

會

致敬謝拉特o者

報恩

屌你老母咁都標波不如我落場踢好撚過啦

最撚慘你落唔到啊嘛 ching